Coffee自爆剛發現懷孕就自然流產 上月曾接種復必泰疫苗

林芊妤（Coffee）離開了TVB後，轉做瑜伽導師及YouTuber，人氣大增。她展開新生活後更搵到好老公，育有一子翟德彥（伯伯），生活充滿光彩，不過難免會有起伏。

Coffee晚上在IG透露一則壞消息，剛發現懷孕就自然流產了。Coffee撰文說道，以前聽過不少女生分享流產的經驗和心情，到近幾日一直在腹部陣痛和流血中度過，今次終於明白感受，她形容心情似坐過山車：「因為有期待所以會失落，在家裏靜休了兩天，主要是真的痛而且有點累。」

不過，Coffee態度正面：「其實我想說的是，生活有時就是會讓我們摔一跤，這都是不能控制的。但我們能控制用甚麼心態去消化，也不必裝作沒事，快樂不快樂都一種情緒，這只是生活中發生過的小事，反正過了就會好。」Coffee說要將心思放在身邊的快樂事上，尤其是要陪囝囝玩，她亦言出必行，貼出多張與囝囝玩的片段，又被囝囝用貼紙貼滿面，她說：「然後感覺元氣都回來了！」

Coffee又說沒更新幾日，已有醒目的朋友私訊追問，她留tag解釋因為休息才沒有更新，但今日才「#終於有心情玩玩電話#」

上月政府突然煞停接種BioNTech復必泰疫苗，指疫苗的西林瓶封蓋有包裝瑕疵，其後Coffee透露，上月23日曾接種該批BioNTech涉出事批次疫苗，她當時回覆：「都冇乜嘢事，係今日嗰個位肌肉有啲痛。」《蘋果》記者今日曾聯絡Coffee，但未有回覆。

報應

打科興可能會冇事

點解佢要有報應呢？

個m額係天生？

報應在？

其實懷孕係咪唔打得（無知

中國打科興（or國藥）針都半年唔要得BB

人地起碼靠自己努力做到百萬youtuber
而唔係留喺大台做小丑
真心佩服佢

報落你老母早撚啲死

講多少少，點解報應？
因為冇表過態？
希望你只係瞓咗唔係潛咗，起身返嚟講兩句

靠殘廁去造新聞炒作，本身都唔係咩好人啦

都唔係少少㗎啦當佢係女版黎生算啦
話佢炒人氣果d, 其實知唔知佢霉左幾耐

可以合法落仔了

好想同佢殘廁gather

因為搵到錢，過上理想生活
所有過得比我好嘅人都要仆街死！～～
呀！～～～～

復必泰已經係話對大肚婆比較安全，唉

劉馬車

都唔明 大肚婆 點解會夠膽打呢啲針
任何打入去食入去既野，都會影響佢...

幾多個月？如果明知自己大左肚唔係應該唔打？
有左bb 對任何藥物都應該提高驚覺喎

之前用太多者

佢係咪有開weibo 又開小紅書

原來打左針

外國有幫大肚婆打
流產多數係染色體問題

個細路好醜樣

佢唔係唔stay 係比人fired 姐

你講緊你生存=報應？

因為佢係藍絲

點會門口收音咁清
佢似well planned 夾計毒果跣個有錢佬
順便等大台自動解約
跟住見佢密密上毒果話轉做yoga教練改過

僅獲批准「緊急使用」嘅嘢都打入身體，我真係恭喜你

證明個老母真係冇腦

一定係 記者點會咁得閒留意件四線明星

我係佢老公都忍唔到，實要中出

被問覺得與打疫苗有沒有關係？Coffee今日回應《蘋果》時說：「應該唔關事嘅，都有好多原因，醫生話可能胚胎本身就唔健康自動排走。」

新聞仲有一句佢話唔關事喎

微博唔肯定
但係記得之前有人好似扮佢開小紅書定抖音
佢出story澄清過唔係佢

劉馬車都可以生到仔

係咪痴線大肚仲打

唔係，係後天用得多iphone

個個話佢明知大肚打，但係標題話佢一發現就流產左，即係佢唔知喎

依加出面傳緊 睇唔開
想賺盡先死
就打科興
預撚左啦

打疫苗嘅都係傻西

唔係同佢洗白

篇報道講野都正正常常

但勁多人帶風向

天罰

又比人內射

都講咗好耐
唔係特別原因根本就乜疫苗都唔好打

佢當時都唔知道自己有BB

打完先知

肉便器
又俾人中出

其實懷孕/ 有計劃懷孕都建議先徵詢醫生意見先接種

天水圍墜天地獄獸

屌 又係呢個死光頭咸濕仔

真係好醜

自從公廁事件，條女都唔知做乜咁值得討論，為咗錢，同有錢佬玩到去殘廁gathering，真正嘅臭雞

原來你係五毛黎

唔抵得人地邊樣呀垃圾

好L似劉馬車

好多女仔跟佢youtube片做workout

因為連登毒撚無得屌

好q憎呢個公廁閪

完全唔知有乜副作用 以後冇得生都唔出奇

懷孕/準備懷孕都唔可以打

隨時準備再被中出

佢冇搞過咩撐警撐政府，
不過有用小紅書，抖音

喺連登呢個食KFC 都藍到黑，個個堅持用雨水收集器唔用支那東江水嘅反共橋頭堡，
就憑佢玩小紅書呢啲行為，
無疑佢應該全家一齊跳樓一死以謝天下嘅

係咪之前係上海攪到爛左

係 害撚死人
唔會幸災樂禍，不過佢本身都唔係咩好人，騙徒一個

你老母生咗你就係報應

上面咁多人睇唔明以為佢明知大肚都去打針

你老母都係比人中出先生到你件戇鳩仔出黎

1 TBB

2 Gathering

根據連登《非黃即藍理論》，coffee 應該係藍絲啦

咪撚再生啦 個仔咁細個樣已經咁撚咸濕賤格

抵死，打biontech怪得邊個

咁已經抵死啦

你第時有老婆唔好中出呀on9
你老母生你出黎又係肉便器呀？

好想奶腋下

而家連燈仔興批鬥黃絲嘛
唔夠深黃嘅都要批死佢

馬車

點解仲停留喺N年前既事
cctvb佢走左咁耐
Gathering嗰陣佢單身識仔
係咪要去幼稚園搵定確保第時老婆一定要係處
而家人地有自己事業 正常既家庭
今次流產就係報應？
唔怪得人話愈黎愈多兒登仔 思想勁古怪

少少？

啲人又屌你唔係事前知有咗
處女咩，第一日知無套中出會大肚
係殘廁事件都知個人假

佢話自己試成年都唔得
根本上動物界女性容易肥
係因為女性要脂肪黎保護懷孕胎兒
佢體脂低到咁根本唔係一個懷孕最佳身體
當然我覺得兩者都有關係
個胎覺得唔係一個生存空間咪自己小產囉

本身個身體脂肪咁低
仲要打啲咁嘅嘢落去擾亂個抗體
個胎自然流產都好正常

想知啲醫生會點答

屌

抵死藍絲，
打疫苗搞到流產。

嘩，你真係好撚戇鳩
次次中出都中咩
戇撚鳩

現有嘅疫苗對尼日利亞變種病毒無效
遲吓點都要打第二代疫苗
唔急嘅都最好等第二代改良版biontech

懷孕更加唔好打住

連登好多厭女毒撚

積返啲口德啦
人地又無做過啲咩

借過殘廁嚟用下都唔得？

手足來
比次機會佢

你都幾智障
你老豆老母係咪冇計劃生育
生咗你出嚟

呢個年代阿豬阿狗都可以做YouTuber

打左會以後無得生....

評頭品足人哋d仔女好唔要得

咁你唔去做

你講錯咗喇
係因為唔比我屌啫
死臭雞睇唔起我

全世界都係藍絲，兒登仔就最撚黃
。

完全弱智嘅，係咁先

佢嚟？好明顯假波喎

其實自然流產好常見
平時少聽只係因為傷心事，d女人唔會大講特講

點解我要去做？我自己本身有正當職業你真係戇鳩！

Source please

係你啲戇鳩港女先會咁崇拜佢姐！keep fit一定要睇youtube?

換撚左樣都係搣唔甩個種神緒

爽, 又有得再中出

N年前wor tub，同埋佢黃喎

好可愛wo

全村人挖緊你，你出來回應下la

抵死啦 呢條死臭雞

真，真係唔撚明啲戇鳩港女 點解咁撚鍾意

同未陀穩就做瑜珈有無關係？🤔

疫苗新作用？

上海仔果個就生出嚟
老公果個就流出嚟

連登仔把口真係賤過狗

其實有冇問醫生，有咗仲打針？？？jm9

邊到黃
佢話自己不理政治架

佢都無提關打針， 只係佢較早前出過post去打針,
打針個時應該未知自己有左， 見佢個肚，可能未足月就無左

佢ig 開post , 老豆老母屋企長開cctvb 新聞台 ,會黃得去邊

自然流產好平常姐，個B有缺陷就會係肚入面死，你估生仔咁易咩

因為想引出你隻狗公

佢咪醒囉， 係cctvb 邊有出路， 行行企企做埋啲咩味之天使， 佢出去接job 都可能要比cctvb 分佣

佛教

生過嘅自然流產機會率比未生過嘅低好多，睇黎疫苗真係勁。。。

佢用小紅書

完全港豬

你出撚到去咩
同埋人地何解俾你打？

小紅書佢有用

(急）有冇人去過家計會落仔

墮胎新方法

訓左幾耐
打疫苗唔關政治事 政府就唔會日日宣傳啦

隻眼大左好多

del咗扮無事發生

好feel 到你想表達果種情緒

懷孕基本上咩藥都唔好食/打

咁撚蠢
隨時打左咩針都唔知

你都癡撚線

點解可以連鬥雞眼都整埋

無腦嘅後果
老公話打 所以佢打

自然流產 好過 日後生個畸胎

睇撚清楚成篇文先講染色體問題啦

點知自己大肚

似方中信唔好咩

唔知點解唔關政治事 但係小紅書絕口不提打針
怕俾人知唔係打科興？

波大身材正，想屌

佢老公鍾意劉馬車?

唔評論佢教啲野有幾多錯先啦
講真佢本身又唔係啲擔大旗紅星，自從果單新聞之後更加好難係娛樂圈發展得好
做youtuber 可以利用番佢本身個知名度，針對果啲平時忙又懶鳩得研究點做運動果班人，就咁跟佢啲片做就好似可以好fit咁
當然佢谷底翻身係幾勵志嘅

你係咪都係有車有樓有女果啲仆街！！？？
走開呀！！！！全部去死呀！！！！仆街！！！
呱！！！！！！！～～～～

入到去打之前姑娘會問你：有無懷孕 / 有無機會懷孕
佢講明懷孕唔適宜打

利申：打左第一針復必泰

弱智先打針
佢老公都低能

佢講左之後先知大肚

因為當年廁格Gathering冇叫佢 所以佢咁講

佢黃？

好多人可以幫佢

呢個指控關乎公眾
最好show埋針卡,流產證明

對

肥閪學人跑步blocked

個樣勁支那仔feel望落勁唔順眼

一見到佢個仔就自動聯想起係路邊坑渠屙屎果啲賤種支那仔

似佢老豆

係，我地質素就係咁

劉馬車咁撚on9 抵撚死

希望你呢d 留言會去到唔同post , 話俾其他人知, 我地內心有幾失敗

岩嫁啦 最好死多的廢人

佢唔黃都好，無上CCTVB 已經好難得

係啦 袁國勇都係弱智 係政府打手
打科興就話姐 打復必泰都要屌
你唔放心咪唔打囉 何必要屌人
佢屋企有細路仔 想打疫苗保護返屋企人好正常

佢個樣真係好似劉馬車 同佢個 仔真係好樣衰

之前睇報道話佢唔係貪佢老公有錢先嫁俾佢
我真係笑左
佢老公份cv google 佢LinkedIn 就搵到
佢老公係澳洲讀完law 入ibank 做，而架係VP
Coffee浸會讀asso asso 都未讀完就入tvb 加上殘廁事件 就知佢係叼金龜的人啦

點解BB個乳名要叫伯伯

你自己copy&paste 啦屌！！
每日碌IG 見到人地幸福快樂都好撚想死
最撚憎見到人日日都開開心心！！！
屌你地老母！！！吔！！！！！！！！

好7

前排先有單Covid-19 Vaccinations of Pregnant Mothers Also Protect Newborns, Studies Suggest
香港已經變左大陸睇唔到出面世界既美好

胎囊都未成嘅自然流產好少事啫

佢係專家？ 覺得唔關事
正常孕婦係唔會建議打呢啲針
佢一定有佢既疏忽係到

佢之前好似有講過佢自己收入係多過佢老公
同埋講真果句，佢老公真係唔算咩金龜，層樓都係租既..就算coffee 無乜讀過書，以佢教私人瑜珈搵既錢都唔會少..

打科興就可以一家團聚

打復星一樣得

之前睇過好似五堂都要三千蚊 仲有佢接廣告， utube 收入， 之前咪有人話佢搵錢多過另一半， 都係搵人埋單啫

打疫苗仲唔夠on9?

呢個係CDC對孕婦打針嘅建議，以上只係針對「外國有幫大肚婆打」嘅source，至於孕婦流產原因關唔關染色體事已經係第二個topic...其實早期流產係幾common, 多數醫生都唔會解釋到原因，下下blame 個女人做咗乜乜乜先流產就偏頗咗

同上海仔扑嘢
見到佢咁嘅頭
點樣可以忍住唔笑

真係扑過？

下唔通淨係食蛋糕呀？

佢個老公真係on9
幫個公廁埋單

全球幾億on9?

有幾出奇？

笑咗唔驚俾一大班南亞仔輪大米？

你估出左話去旅行前必須打

有幾多人鳩衝

呱吔

鳩衝係事實，打疫苗戇鳩亦係事實

弱智閪，下個到你

都仲未計佢啲明星客搵佢私人教

上海仔望住coffee個樣好有初戀嘅感覺

美國好多醫生都講 孕婦唔好打疫苗

中文5**

佢俾佢老公中出又關你事？ 低能仔！

咁你之後都唔好打針帶口罩帶到死個日最好啦

想生同大咗肚同生完餵緊奶都唔應該打
英國係咁講。

佢舊年開始已經喺度試緊啦，話想生個女
根本試緊就唔應該打
不過自然流產其實好高機率，有冇打針都係

個仔都支那樣

佢冇話建議打喎，剩係話打唔打個人選擇？

就算second tier ibank VP bonus 都唔會少架wor lol

So?咁就叫一隻金龜？

純粹路過： 打完針咪又係要戴口罩，依家有無人打完針敢唔戴 知你想屌鳩上面個留言，但見到你句嘢真係冷笑一聲。 好似D廢老怒屌d後生咁。

有b/即將有b 都打

1. Not recommend routine vaccination
2. Evidence on COVID-19 vaccines has also been reviewed by the World Health Organization and the regulatory bodies in the US, Canada and Europe and has raised no concerns about safety in pregnancy.
3. you should discuss vaccination with your doctor or nurse, and you may feel that it is better to go ahead and receive the protection from the vaccine.

Many vaccines can be given safely in pregnancy so what is the advice about this vaccine?
The vaccines have not yet been tested in pregnancy, so until more information is available, those who are pregnant should not routinely have this vaccine. Non-clinical evidence is required before any clinical studies in pregnancy can start, and before that, it is usual to not recommend routine vaccination during pregnancy.

Evidence from non-clinical studies of the Pfizer BioNTech, Astra-Zeneca and Moderna COVID-19 vaccines has been reviewed by the Medicines and Healthcare products Regulatory Agency (MHRA) and has raised no concerns about safety in pregnancy.

Evidence on COVID-19 vaccines has also been reviewed by the World Health Organization and the regulatory bodies in the US, Canada and Europe and has raised no concerns about safety in pregnancy.

The Joint Committee on Vaccination and Immunisation (JCVI) has recognised that the potential benefits of vaccination are particularly important for some pregnant women. This includes those who are at very high risk of catching the infection or those with clinical conditions that put them at high risk of suffering serious complications from COVID-19.

In these circumstances, you should discuss vaccination with your doctor or nurse, and you may feel that it is better to go ahead and receive the protection from the vaccine.

比上海仔玩爛啦

真係抵撚死

冇政府會響呢個階段建議孕婦打定唔打, 因為冇數據, 但亦都冇證據支持打咗有壞處，所以打唔打係個人選擇，如果個孕婦覺得需要打都可以照打

科興定復必泰？ 其實都一樣？

你唔明外國啲嘢
不嬲冇直接話鼓勵人打=唔鼓勵
佢地咩都係咁會畀choice人
就算大咗肚，都係話recommended to scan,鼓勵去醫院見midwife檢查

咁你要咁interpret 都係你personal choice 黎，我都冇乜好再講

戇鳩，佢同佢老公造緊第二胎，即係keep住有不安全性行為，隨時會有bb，點計都唔應該打。

真係好似樣

佢啲fans話佢唔係臭雞
因為證明唔到佢同個有錢仔殘廁gathering完有錢收

可能要好似男人忍射精咁背乘數表
甚至念心經

O shit

q&a好似有講備緊孕唔可以打

其實流產機會有成20% 所以一啲都唔出奇

多人on9就代表啱？香港夠多藍絲，唔夠多嘅話支那仲有十幾億賤畜你唔撚去支持佢哋？

「剛發現懷孕就自然流產」
即係打果陣未知自己有咗？

佢話自己唔睇新聞 可能連q&a都唔睇呢

On9

都係一句
佢又唔知有左 去打針
流產咁可以點
仲要岩岩有 唔打針都流產率高

有乜驅使你去打

Hsbc b仔一向好和味

玩小紅書算唔算

攻心計

唔係好明
點解備緊孕都會打針 又唔係強制
支針咁新唔怕後遺症咩
仲未計biontech係新科技
佢自己生過都知 初期懷孕有幾脆弱

純粹想屌樓上條仆街，無諗咁多野

中出左就驗清楚先決定打唔打啦
唔係第時個bb照常生長，生左出黎先知有問題，到時唔係po下ig就了事

btw佢唔係藍，搵錢至上果d港豬啫

佢玩小紅書㗎喎

真定假呀
十個frd十個都冇流產喎
5%都信既
20太誇張

想問20%係統計番黎定點？

你上網search 下就知
大把人流過產 唔同流產週圍同人講？

自然流咗唔會周圍同人講
通常係發現遲咗幾日無嚟驗到有
轉過頭已經流咗
醫生話都未照到有胎囊
個感覺好似未曾有過就消失咗咁

其實我覺得備緊孕真係唔應該打，先唔講萬一流產同疫苗有無直接關係，當你個心態係準備懷孕，你嘅情緒一定會變得sensitive，你會care有咩係食得，有咩係唔做得。

作為未知疫苗會唔會有副作用嘅情況下，準備懷孕/生育嘅媽媽更加唔應該為左呢樣未知嘅情況增加對自己嘅心理負擔，咁樣對備孕/懷孕中嘅媽媽都唔係幾好。

我明白有人話coffe唔知自己有左BB而打，但既然上年已經開始備孕，應該對疫苗副作用更加有警覺性，例如會唔會對排卵、受精有影響。唔係想blame the victim，但真心希望有備孕計劃嘅人自己衡量下自己心理負唔負擔到先決定打疫苗。

點解呢條女可以有咁多打手

老豆係馬拉華僑

佢藍架喎大佬

佢果啲似hiit 多過yoga

咁撚臭嘅雞都咁多人撐

現有嘅疫苗都對尼日利亞變種病毒無效
只有等第二代疫苗解決
唔係有急切需要嘅人都應該等第二代biontech
懷孕更加唔好打住

躝返去小紅書同班支那豬慢慢哭訴啦

化學懷孕直頭40%
只係同遲嚟少少嘅m冇咩分別，痛啲嚟耐啲
冇人會周圍同人講
所以啲人3個月先會同人講有咗

本身都幾欣賞佢，但見到佢跟過上海仔就即刻唔方好人

香港人俾政府害死果陣你粒聲都唔出

依家你自己信政府去打疫苗害死咗自己個仔
關我地香港人撚事

Btw，幾時全面放棄Facebook同YouTube？
咁愛國唔淨係專心返係你個小紅書度

講緊係上面講嗰2個point
如果講黃藍 覺得佢真係超級港豬
唔燒到佢就繼續自己生活唔理時事d港豬
同佢揀打既係BioNTech唔係科興

用小紅書冇問題喎 好多深黃都會用

係港豬呢個已抵死

你咁講 啲權貴都係打Biontech
呢個唔係一個立場嘅暗示

1）
耐又點？ TBB最近先藍咩？
一早就已經係好劣質，嚴重剝削業界嘅台

2）

Gathering事件
場所係殘廁呢件事
佢嘅回應真係好虛偽

明明就係霸咗殘疾人士需要嘅設施
但係就堅稱只係Gathering 呻吟扮晒係無嘢咁
講啲無人信嘅大話

點解唔正正經經開房
要霸殘疾人士設施咁自私？

應該喺殘廁搞到爛左

講黃藍都係呢幾年既分類
屌 以前個個咪又係睇cctvb大
好多黃藝人好似王喜都係cctvb出黎

講左咁耐既Gathering
即係無論男女以前玩過就以後都要有報應？
係唔明點解要用到報應去話佢
私煙呢d就真係死左會開香檳

報應在於佢選擇做港豬
玩抹陰微博

你做支娜人共享祖國榮耀
我地就要成全佢

吓 我之前同佢做都無帶套 但我唔係佢老公

佢仔個樣好似上海仔

係咪真係有打都未知，話唔定收左錢唱衰復必泰呢

More

賣左account 俾五毛分化狗？

要 背負個包袱 再 跳落大峽谷 煩惱 用個大網將你捕捉 還是你 拋不開拘束 你 昨夜發的夢 到 這夜已告終 沉下去 頭上散落雨點沒有彩虹 你 還在抱著記憶 就似塊石頭很重 得到同樣快樂 彼此亦有沮喪 童話書從成長中難免要學會失望 經過同樣上落 彼此墮進灰網 沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講 我 快樂到孤獨 我 缺乏到滿足 遊戲 就算愉快不會幸福 人大了 開心都想哭 我 每日要生活 我 每日要鬥苦 捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶 我 前路有右與左 面對抉擇難兼顧 得到同樣快樂 彼此亦有沮喪 童話書從成長中難免要學會失望 經過同樣上落 彼此墮進灰網 沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講 擁有同樣寄望 彼此亦有苦況 棉花糖從成長中曾送你愉快天堂 經過同樣跌盪 可會學會釋放 童話 情書 遺書 尋找 答案 曾經...曾經...回憶當天三歲的波板糖

水嶋杏美

水野亞美我就識

可能認錯係劉馬車

其實都好撚豬㗎啦
19年繼續吃喝玩樂
然後出post話自己生左仔唔理世事
佢都係果啲大陸種啦屌